士急馬行田，唔好再理手續完唔完美

而家係嗌救命呀，寫信俾Trump 又好Pelosi 又好，做啦屌你地。

推